平安夜祝各位手足平安，唔好玩咁夜

如題